發覺通常喺讀緊大學嗰陣拍拖嘅好多都不學無術嘅垃圾廢柴

個社會用咁多資源去培養依啲垃圾廢物簡直係浪費
計我話起個集中營殺曬佢地就啱
社會資源好應該係投放喺我依啲人材度

push

Sorry 囉 溝曬你d女

岩牙

睇死你第日得11,2k一個月

又話冇拖拍嘅大學生係低等生物

睇死你以後俾啲臭雞搵你埋單

pish

樓主係人才 ？
三大且 GPA > 4 ？
DSE 6科皆5*或以上？

我係未來國家領導人

考左入政府做 ao？

我係廿一世紀嘅拿破崙

正女喺大學比靚仔食過曬。毒撚大學生唯有努力讀書，事業有成時，最後食mk大學生口水尾

所以話毒撚係低等生物嚟

樓主係咪烏大龜分身

唔係

去唔同科商科/社科/護理識下女
一畢業求其逗份8,9k人工就食軟飯

人才？點證明